發現whatsapp多左眼罩同遮嘅Emoji

係咪代表左whatsapp方便我地日後可以直接用Emoji直接傳達要咩物資？
🥽🌂
定係本身就有

推

🧂🌂🥽🎰🌫好似多左依幾個 個個都係每一類emoji既最後

最後果個我記得之前就有 眼罩同遮真係未見過

無聲既支持 好正

你就似無聲仿有聲

眼罩個個不嬲都有

真係要講句香港人加油